[祝朗隊一路順風] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[114]

lm

第一次搶贏

親愛的朗隊：

我不知道為什麼寫信給你，更不知道你何時能收到這封信，在這裡有些願望寄托於你。

首先願你平安無事地度過青春期，但別平安無事地度過青春。你不是他們口中的乖乖仔，這點我比誰都清楚，你有時候果斷、激動甚至有點「草莽精神」的意思，著實讓我嚇了一跳。

願你的世界裡天天都是好天氣。即便忘帶傘也要告訴自己：寶寶今天偏要淋雨！原來驅趕陰霾的太陽是明媚的自己。

願你的成熟不是被迫。學著笑而不語，學著承認不相信，學著接受不盡人意。我知道，你是個急性子，但請慢慢來，不著急。

願你擁有好運氣。對一切充滿感激，喜歡美好，也喜歡自己。你笑起來有一顆虎牙和一個酒窩，這點很好。

願你有盔甲也有軟肋。善良得有原則，感性得有底線。對可惡的，就該連本帶利地還擊。兇狠之後別失禮儀：對不起弄傷了你，可我是個男孩子我必須保護好自己。

願你不饒點滴，不饒自己。以後想有選擇權的話，從現在開始好好學習。你所做的一切都不為誰，所以一切後果別找理由，獨自承擔。

願你一生努力，一生被愛。在最糟糕的那天和注定的人撞個滿懷。也許你二十歲時會墜入愛河，但千萬別淹死了。愛不到的人就別等了，千萬別把尊嚴弄丟了，找個願意陪你虛度光陰的一起老去吧。

願你活成自己想成為的模樣。不必取悅任何人也不無故討厭某個人。你總是偷偷在意其他人的看法眼光，為此我十分苦惱。希望你明白，無所謂的東西不用放在心裡，他或她的言論權當呼嘯而過的耳旁風罷。

願你付出甘之如飴，所得歸於喜歡。不甘平庸，是你。有人說你好強，我怎麼沒發現，好吧，我也並不完全了解你。只是別累著自己，哪怕收獲多麼豐盈。

願你道路漫長，有的是時間發生故事。若沒有人陪你顛沛流離，便以夢為馬，隨處可棲。

願你在最無趣無力的日子仍對世界保持好奇。撐不住了就先睡一覺，等等再說。還有人在愛你，你憑什麼辜負他們選擇放棄。

願你有波鞋但穿著球鞋。願你一輩子下來心上沒有補丁，願你的每次流淚都是喜極而泣，願你精疲力盡時有樹可倚，願你釋懷後一身輕，願你走出半生，歸來仍是少年。

不覺寫了這麼多，希望你別讓它們都變成空話。我是不是太注重「以後」了？未來是什麼樣的就交給未來的自己回答吧，誰知道明天會發生什麼，你知道嗎？

祝：

一生久安 歲月無擾！

迷朗隊黨

2017年7月10日

朗朗

你我嗚嗚喊

哭左

朗尼 如沈沒了

朗隊

肥西

剩低梳爾

INTER SET FOR PERISIC TALKS

Inter Milan boss Luciano Spalletti says he will speak with Manchester United target Ivan Perisic about his future at the club.

Sky Sports News HQ understands United remain keen to bring the Croatia international to Old Trafford this summer despite having two bids turned down by the Serie A side.

"I will listen to him (Perisic). I'm counting on him but we'll have to understand his intentions. It would not be nice for me to hear him say words like 'I want to leave'. We'll see.

"You keep talking about Perisic and his desire to leave but I need to listen to his own words first and then decide how to act."

睇黎壓價成功

個種火!

傳44m

pound or euro?

如果Euro都接受到
pound就不了

胖個子Rooney
地球是否就剩餘Rooney

OT裡沒你沒意義

繼續吹奏朗隊

唉屌

Thanks Captain Rooney

迪比料 仲要老

代表了並沒什麼至死不渝

會唔會做Everton Captain

好似euro

當天我共你 歐冠那處

情景已是 留在那時

唔出奇
今年愛字頭買左半隊...不過大部分垃圾

搶得嬴 積基卡同拜恩斯？

大機會會

Keane pickford sandro 都ok ar

White Pele

西班牙神鋒lm

買盧卡古保前四，買達仔奪冠軍

渣古刷廢隊，高達打大賽

有羊夠保前四

福仔 239 衝歐冠

一陣皇狗減價放達俾車就好笑

睇左成季 福仔仲係未夠班 打正前

達仔聯賽收我地獌狗皮仲好笑

佢係紅色但佢冇角呀

英撚傳奇喎
積基卡同拜恩斯邊位？
除左耶子覺得積基卡係世界級級數之外，唔覺兩個夠料挑戰朗尼地位

似黑色三連星多D

我地紅色架

打包james 有折

150m fast trade

拜恩斯喺拖肥 點會唔夠照呀

傳130m喳

拜恩斯係拖肥=我地前鋒華

木狗買埋莫拉達
摩狗轉陣打雙箭頭啦屌

達仔 80m
James 50m??

軌出咩價我地都加1蚊

ff mode
派 agent Rooney 去mark住 tom davids
呢條友進步多一兩季就不得了

LKK扔去右邊CUT-IN怒射咪得囉

佩狗同你獌有牙齒印, 你出夠150m都唔放吹咩

yes ar
加埋Lookman

老豆成世人都剩係識出正選單箭

上季明明新仔，但係淡定到好似老波骨咁

達仔打邊好過啦

只怕我們 未能回到 八號開始

迪比料 笑死人咩

我以為邊到黎個30歲新人未見過 睇到得18嚇左嚇

又大膽出波又毒

岩岩發現J仔連熱身賽都無份打

好似以前既hehe咁

10M 冇人接貨

依個真係再踢多年不得了
如果仲要少傷 可以搵佢返黎接Hehe班

接都係接卡膠班啦

朗隊型好多...

黑白配🤤🤤

唔同打法
湯戴維斯要活動空間比佢用波 同埋熱血飛剷
接卡膠班要簽Weigl先得

Chelsea Striker Diego Costa Is Reportedly Refusing to Turn Up for Training Ahead of Pre-Season

普巴條女唔係黑人咩

盧卡古9號

達仔7號

福仔10號

once you go black

Davies Pogba
Weigl

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

黑白配生出黎就係廢lin個隻色

其實最完美係伊巴踢多年
下年親手將九號交比福仔
佢兩個好有兩師徒既感覺

咁里奧都係啡鬼 ，廢唔廢呢 D 個個人唔同

前面
馬 Lkk 福

Hehe呢😔

話時話Hehe仲未續約
雖然無擔心過

但係福仔著10號破朗隊紀錄好似正d

占士10 盧卡古17 伊巴9 BLIND是撚但

疤仲係對佢虎視眈眈

Farewell了

疤追唔到華拉迪...而家要去追中超件保連奴

可是朗尼 未能回到 歐冠開始

千奇唔好, 未穩定就交咁大number好大壓力, 適得其反

但係華拉迪唔走即係psg又會大執

又唔駛話一定要啱類型嘅其實
當年卡膠咪又係話接堅尼 但兩個都唔同類型
總之隊波好smooth咁運行、贏到，咪得

木神玩華爾街追撃

升p仔好過

其實我地都唔夠英人 勁嘅買番黎都唔錯

木仔走火入魔。見車仔獵物就搶

摩納哥 : 喂木仔, 轟高層出名戇鳩, 快d幫我抬下baka個價, 最多爽手d賣fabinho俾你

P仔應該計青訓掛

收到風 摩佬比木仔張list 上面寫
Sign all players conte wants

木仔證明到比你地睇 你地係錯 佢係神

其實摩納哥點算

打起咗一季就俾人拆骨

木仔：唔好輕視我地抬價聯嘅實力

簽哂人代佢地個位啦

好快就有新人頂上架啦...

你講到好似實打得番今季咁勁咁樣

修仔夠季季比人拆
其實佢呢個角色都幾好 啱價就賣 比新人上

新黑店
舊黑店波圖呢輪好似唔係好掂

木仔瘋狂J擊軌個西女人, 睇黎好想屌

修仔賣幾個姐
摩納哥半隊喎

證明佢青訓仲大把貨

木狗肯簽快翼未

好多間都無哂上年件藍色作客 想印朗隊

不如簽佢哋個青訓球探

我地獌聯有 Y.朗

有預感過幾日會傳車仔target邊爐

Yes 識貨

昆天奴係咪冇左影

本身幾年前覺得佢個靴利拉幾正，打墨西哥幾顯眼，點知好似都打唔起咁

朗隊走左 先發現原來對佢既愛係咁深

又黑腸
成隊大黑腸

仲未相信朗隊走左

第250球

爆炸未走 放心

雞頭潮到

其實撚羊係變撚黎

願意用連加特換沾屎

企開d啦屌你老母

教壞晒D細既

屎波肯走未

Sorb 又肥左

呢樣真

精神支柱得返爆隊

個屎忽

屎波肯去中超未呀

羊仔呢

佢遲d會唔會變朗隊咁

死仔包

Sorb個大屎忽鬼

無咗月巴，成班好似群龍無首咁，成班淨係識玩，唔練波 以前有兩老，維迪，里奧，之後有月巴。宜家卡神硬係覺得唔夠氣場，壓唔到班細

卡叔玩咩game

睇返朗隊d 精華

正

卡膠即刻開fifa買番朗隊番黎

卡神內心是一位毒毒

Romelu Lukaku will wear the no.9 shirt at Manchester United. [@Malachians] #MUFC

由你po出黎特別有種落寞感

搵佢連機玩孖車

你個名：

Roma are trying to negotiate a deal for Anthony Martial .

The Serie A giants have enquired about taking France star Martial on a season-long loan from Manchester United.

United are unlikely to be interested in a loan deal and Roma could go back with a permanent offer in excess of £30m.

借走馬仔一世反摩

無啦, 點會夠搶 今季再唔上力我驚佢連11都比人恥奪

只怕我們 未能迎接 新既開始

唔收返6000萬都唔賣 賤種意假當人水魚咩

意假有撚錢咩

食屎

無錢就咪撚學人買啦 我地又唔係唔要 30m真係侮辱性報價

唔好咁諗

馬仔係傑斯買返黎接自己班

3m Bid返佢個迪羅斯啦

屌你老母尼安高蘭加30m就放馬仔比你

lukaku09號既 伊巴冇了

大廠Kitbag話係10號

傷好仲踢到先再算啦 咁老先嚟大傷可能要掛靴了

Roma have come in with a loan offer for Anthony Martial with an option to buy next season.

NO

除非踢蛆 唔係去意假真係自廿墮落

睇到30m就知係流料啦

出左號碼list?

好似話佢twitter改咗名做lukaku9本身係lukaku10

10比返中場好似夾d

雲佬都係10號

10 james 7 電話 只係時間問題

AMF, SS, ST 都可以既
如果普巴CM 唔係好襯
IF 無JAMES既話, 馬達其實唔錯

唔係好早轉左咩，因為講明走，所以轉左國家隊個number

比自由人啦

無人識佢喎

比我好過

咁比J仔啦

買一隻腳

沉迷下去 愛我朗隊
並未會管誰允許

個人認為全隊得Pogba/mata carry 到no.10

10lkk 9ibra復出著

3個唔使爭, 一齊著10號咪得囉

mk係多仔都係著10號架

MK 如果打返起OK, 上年都表現唔夠
馬達TEAM WORK同心態黎講真係OK
如果DADDY識用佢......

上季 有rooney mata mk pogba ibra 都係10號仔

7號電話佬

上緊連登

乜鳩占士收檔，一定係pereira 10, andrea果個

好似好多人想睇下季大黑腸著10號瘋狂miss chance

好似唔見 rojo?

快d 打劫返黎做後備啦

未好返?

黑盧真係好撚樣衰呀

我咁靚仔

做咩讚我

妹妹10號
未來10幾核心 球會+adidas icon人物

好掛住你呀朗隊

你班忽然朗隊迷 人地走咗先嚟懷念

利申 撐足朗隊13年

一直都迷西

上面果兩個lkk
原名係咩

睇到我眼濕濕啊屌

希望下季帶領愛華頓入我地曼聯三球果時唔好剷草

妹妹轉10號最fit 肯定印 反正買左黑色作客

on9架試完先買

睇到我眼濕濕喇，朗隊都唔係踢得好差姐

神鋒莫拉達

呢D下季先啦,
當務之急係幫手問下要唔要埋屎波寧, 最多唔收轉會費

根本係 咁嘅出場時間算係咁

唔收錢我寧願自用，一陣又傷9哂咪仆街

車仔出手買達

都係因為30萬

比人雪左大半季, 都有8個入波10個助攻
仲讓左兩個12M 比普巴同馬仔提攜D年青人

唔收錢黎講, 賣LIN 真係頭也不回

打3後衛都好過出件炸彈

Nigga United

朗隊少咗勁射多咗笠射大約始於貝碧時期
唔知係咪想仿效潚灑哥玩幼細，

Fosu_Mensah here?

Romelu Lukaku will not wear the no.10 shirt at Manchester Utd. He will wear no.9.

no

岩啦
LKK咁撚樣衰
我曼件10號不嬲都淨係比靚仔著

佢係因為咁射入過靚波

月巴既離開連我呢一代曼迷既回憶都帶走埋
佢黎既時候我仲讀緊中學 而家都就黎3字頭了

屌咩而家又話朗尼踢得唔係咁差呀？

咪撚玩啦

最唔想睇到嘅事發生左

卡膠可否不要老 伴我長高
朗隊可否不要老 伴我征討

wt

咪係
上季最有印象就係史篤城球罰球
同決賽出黎捧杯
其餘都係笑料

買左switch了

幾錢牙 做左水魚？

Sky Football ⚽️‏已認證帳戶 @SkyFootball 16分16 分鐘前

Chelsea move to sign Alvaro Morata from Real Madrid.

係no7 買左黑色作客印hehe
黑色真係好靚

甩腳甩到仆街比人一逼就甩，都未計d餐士波miss左

2580包張9H貼

rm寧願放比車仔都唔比曼，好合理姐，你ddg又玩野

算係咁了 宜家比人炒到飛起

不嬲走左/老左要開始吹奏 俾下面好wo

蝗會唔會要佢交換世三

是但拉個夏殺特 拉圖c

睇死皇馬特登平賣

屌，真係俾車買到
真心覺得莫拉達唔差

[/quote

hi ]

希望LKK生生性性同埋達仔係車打唔起，唔係又比人串到2046

lkk唔太擔心喎講真

心碎了

聯賽盃決賽場邊踩草直接導致入波呢

希望達仔打唔起

意思唔好搞埋d麻煩野，好驚佢同普巴兩條友會出事

Leeds want to sign Borthwick-Jackson. Rangers are interested in Matty Willock [espn]

不如簽撚埋佢 叫伊巴去西甲屠賤種 用第二種方法協助我曼

埋去同球證講兩句就講甩伊巴張黃牌
呢D隊長去邊度搵

啱啱去垃圾車到睇睇 個個好似早幾個星期前嘅曼區咁吹奏達子 講到Done deal咁

唔係講緊佢部 switch 咩

希望賤種唔好買到Mbappe
咁除非車仔出到9000萬歐 唔係應該實唔放

發覺個邊d對話同早一個月呢度一樣，比較緊達仔同比洛迪

莫拉達打唔到單箭啦
軌個陣唔岩佢

轟都未開始同佩狗傾 有排比人撚啦

叫佢地追返我地早20個post 既狗竇啦

但我地J左成個月

列斯聯 算吧啦

J嘅時候就會忘形唔理佢岩唔岩踢

木仔真係幾撚正 車仔話要買到巴卡約高先肯放馬迪 咁就直接屌巴卡 截車第二撃

呢下真係神

Are you entertained?.jpg

好想幫木仔吮 嗱嗱林比多兩個我

波仔
幾鐘意佢
岀波質素好好 可惜太單薄 左閘又多人
加上後面仲有個Mitchell

下年死敵除咗猁同隣居，多咗隊轟

買左邊隻驚呀青

全世界都同我曼有仇 當我地水魚

灰機定彩機？
呢個價ok wo

點解得朗隊要帶bra?

C9

肥仔波

Mkeane c9 朗隊 倒戈時請手下留情

C9 朗隊 M堅

一隊波如果冇人咩得起7號同10號,咁下季注定失敗

要當朗隊係女人一樣愛護

拖肥咁快開操 不過拖肥今季好雄心壯志咁

7號要靚仔 iconic
10號同一個人用咗十幾年
一時三刻點揾啊

Mario kart

Mk8 下星期買墨魚

現今球壇
只得電話佬 c7襯得起件7號

why not we create them instead of signing big names?

冇單機雙打 冇得同女玩

7號留比福仔大個著

洗乜靚仔呀，簡東拿都唔係靚仔，計我話有實力就得啦

體能教練：肥得濟唔帶搖下搖下好難跑⋯所以先會覺得朗隊好hea

其實我地買左LKK
咁軌一定衝belotti 或者morata 架啦
所以上面話咩最唔想既事發生
根本就一定會
而呢個選擇都係摩佬決定
我就訓身撐摩既

木仔：一係平價賣馬迪黎，一係就搶埋係件卡巴

夜神真係

睇番隊長D精華片睇到眼濕濕

唔好乜撚野狗屎垃圾圖都貼上嚟啦 仲要整落個會徽度做乜鳩野丫屌你老母臭閪

咪呀 比lin著好過

Y.Ronaldo

7

真係一時間接受唔到件10號要比其他人著

俾hehe啦

做咩唔封左件10號 對隊長一d尊重都冇

七號真係個個靚仔 簡東拿都起碼有型

搶到巴卡約高未？

華西

朗隊
依家一定係好遠處既地方著緊10號波衫

Young
7

笠神 bobby sir都唔係靚仔有型la

後費蛇時代著親都死 比lin著睇下會唔會負負得正

據西班牙媒體《阿斯報》的消息，皇馬傳奇球星卡路士第9次升級當爸爸。本週，他的妻子瑪麗安娜-盧孔為他生下了一名女孩。

這是卡路士第9個孩子。他第一次結婚，他的妻子為了生下了三個孩子；之後一次婚姻，他的妻子為他生下了4個男孩。他跟現任妻子瑪麗安娜-盧孔，則迎來了第二個女兒的誕生。

十號俾妹妹囉 真曼

拉車福特here?

七號唔一定要靚仔但落到去要壓到場有感染力

咩

剩係幫手做中間人果份都值得

hehe啦, 真係唔慣普巴著10號

Hi 車神

個個年代波衫號碼唔係固定嫁

真係好少防中10號

7號比連仔著
反正近年7號都係柒嘅
比連仔著冇所謂
而且迪馬迪比兩個7號都比人賣走
可以同連仔講定拜拜
當然如果佢變到曉飛
做倒真正又好波又有charisma
咁咪真係曼7

普巴踢防中？

Hehe

10比占士啦
Mrata話下季同james一齊
之後morata黎埋:

為左趕走個弱智用埋D黑暗兵法

Hehe唔會著10啦 坦白講21好順眼好岩佢

Yes la 著得21都有料之人 施華 大巴拿 派路

軌做緊乜

Fb 嗰條學車拉手掣片係咪你嚟

個個有牌補鐘架 笑到我仆街

敗家

老人家算係咁
無佢真係今季含左撚

喂大佬真嘢唔好拎上嚟講吖

佢就係技術太好 選擇太多 成日左撚右撚就MISS左機會

利申好中意伊巴

講錯無錯 lkk係一野屌埋去先講

不過盧卡古嚟到都要少啲浪射

盧卡古球球ban 落去

佢肯多D勁BAN肯定入多好多
成日諗想助攻 想收死龍
有次佢背龍一拎一CUP一射 直接拎遠柱網仔幾鬼輕鬆
但十場都唔做一場呢D

搞乜Lukaku仲未done deal?

J咗幾日都無得射

我覺得伊巴幫球隊組織>>>>入波能力

會合老豆一齊發佈

哩幾日twitter係咁見到朗隊，好感觸
去到世界末日都應該冇人破到朗隊紀錄

Hehe段野真係喊左

小豬出po懷念隊長

曼入邊好少人出post

IG?

想問下各位手足

你地個now英超plan每個月幾錢到？

如果車買到達仔
相信達仔vs lkk 呢個話題講足一季

我係伊狗 伊巴勁係勁在經驗 技術 傳波都到位 不過你長期要伊巴單打獨鬥 仲要場場出 真係整死上帝

One day I will be able to tell my grandkids I played with you. All the best and thank you @waynerooney #FarewellToALegend

文西
Lin
盲
hehe
屎波
AP仔
梳
華西
福
卡神

好似得呢班有出post懷念隊長

達仔聯賽收鳩我地獌聯皮 肯肯定屌撚到拆天

between 買咗先講

一桐？

你follow少球員炸?

其他反西賣得

係wor冇留意佢隔離係隊長

曾經何時覺得朗尼好勁 C朗時代打反擊係前面一個頂2個...
踢法直接威脅性好大
鬥心又強 入開波就唔會停
但講真 自從費SIR走左 佢就冇再好過
費SIR LAST季都想整走佢
到近兩三季表演
其實真係平庸

其實哭喪完未
朗尼自己一d 都唔似唔開心唔捨得
即刻話咁多年都係著愛記衫訓覺
又轉個新look
ig fb 話轉就轉
記者影佢d 訓練相又笑容滿面

懷念下無問題
不過哭喪咁 真係得個笑字
move on 啦我地

lkk背龍門傳控功夫尚待改善，成日傳失控甩
除非連打中下游球隊都打防反啦

有年做埋空中霸王帶我曼入歐聯決賽

買呀買呀買呀

依家個感覺exactly 係俾女飛嘅感覺
朗隊一走 空虛到

我愛你呀朗隊

真

買完嘅話福仔下季就一定係翼
買唔倒都照抬價
等轟冇90m都買唔倒

好似係帶頭罩果季 頂到冇哂頭髮
果季踢法變左打中鋒咁

Nani都有出post

過火D WO呢單
出左名單箭頭 勝利十一人
人地冇正選走黎做咩

留名

唔出post既都有份迫走隊長

朗隊記者會
30:00開始睇

佢每季肯專心練一樣野 個季就會勁個一樣
呢幾年佢覺得自己無野唔識 結果就四不象

輪換都好 其實對渣古信心麻麻 成場都唔知跑唔跑過10km 對Big six又真係少球入啲

冇伊巴嘅情況下 達仔又真係有用嘅 打大賽 big six出都有保證嘅 不過馬仔就應該收皮

有 呢幾年覺得自己唔夠磅

邊個對big 6 入波多？

上年既福

皇馬某程度上都係輪換緊佢 佢要輪換留係皇馬一樣得
比唔到必然正選佢 佢好難睬你MU WO
除非真係有神

身型佢就出道都比人叫肥仔
我反而覺得點解D人話佢HEA踢唔上進
但D球員同教練對佢都係讚多過彈
如果佢HEA 應該唔服眾先岩
邊有咁多人RESPECT佢?

丙朗鐘意賓周馬多啲 達仔唔係太夾到丙朗 相信達仔都冇乜機會喺大賽出 不過摩佬永遠單箭真係抆啲 好快玩殘一個前鋒

其實達子嚟mu都係我哋FF FF下都好呀

FF下其他位先 用哂D錢買中鋒就大獲

咁杜奧巴，牙朗都冇話比佢用殘

仲講緊朗尼
走左先嚟哭喪
事實上佢呢兩季表現真係好平庸
出嚟剩係狂分邊
仲有咩咁唔捨得佢走

好簡單 訓練完個個都勁攰 C朗去做GYM去做復原練習
心態決定高度 特別係兩個同期入黎 一比較自然覺得佢明明天份高D都浪費晒

你由佢地啦
作為反西既我依家畢業好輕鬆

走左/退休就開始要吹奏下嫁啦
唔好話我話 開季佢地如果見到朗隊係愛字頭出醜肯定瘋狂恥笑

朗隊走左 就好似生活中突然失去左寄託咁樣

隊長食煙 飲酒 垃圾食物

賽季期間照飲無誤

冇左人生大義

反完西咪反木囉

就係咁..點解個個咁尊敬佢 摩佬V92都正面讚佢
唔知內情....

下季節反盧 反巴 反摩

一日不反連 一日不吃飯

費SIR最尾都知知地
摩佬半季直頭已經醒左啦

肥西英人隊長，處理唔好大家難落台，讚下又幾咁閒
同意鍾意肥西既應該想佢走至係
留係到場場後備
佢又唔方會發奮夠fit搶到正選
而家多啲波踢仲好啦

妹妹post啲去玩既相都唔多謝肥西

你望下朗尼係愛記d 相幾開心先啦
得你地係度哭哭啼啼

人哋著愛記睡衣㗎 收收埋埋十三年

應該又要keep 30幾年
30年後都未必有人破到

首先要狀態keep 到top fit 10季以上
每季最少20球 都要連續13季先破到

其次係 你keep到狀態都要留到10年以上
唔會俾鍠疤買走

三係無大傷

朗隊真係好駛好用，前中場個個位都打到，全能型，所以夾到咁多位世界頂級前鋒唯獨是佢未走

黎緊字同上季有無唔同

想拎上季件主去印朗隊有無得印返上季字

而家得番一隊趕住要買之嘛 抬價部梗係要開工

岩岩買左件上季波衫
邊度印字字最好

要達成呢3項
只有, 朗隊

印左250ney

木狗簽到新朗尼未

我見no.7 岩岩返左球會字
好齊下
可以問下
不過最好真係講唔實
因為其實間間都聽過發生問題
睇彩數
以前係kitroom 印開 而家永久封殺！
可能會試下21 / no.7

有

就咁拎去印佢地會知印上季字架喇

英超字肯定有 球會字就唔敢講

球會字既話有唔同呀好似
分左紅/黑色
英超字唔肯定

朗隊係奧脫福入既最後一球係邊球？

巴打補充完之後
唧係全部都有唔同

出面都有得印250ney?

Nts唔錯

正常簽左

Manchester United is delighted to announce the signing of Romelu Lukaku from Everton on a five-year contract, with an option to extend for a further year.

The 24-year-old Belgian international striker will join the team in LA ahead of pre-season training.

Jose Mourinho said:

"Romelu is a natural fit for Manchester United. He is a big personality and a big player. It is only natural that he wants to develop his career at the biggest club. He will be a great addition to the group and I know they will make him very welcome. I am really looking forward to working with him again."

Romelu Lukaku said:

"I would like to start by thanking Everton and the fans for the last four wonderful seasons, I have made some special friends and we have shared some amazing moments. However, when Manchester United and Jose Mourinho come knocking at the door it is an opportunity of a lifetime and one that I could not turn down. You could see the fight, determination and the spirit in this team during the Europa League final and I want to become a part of that. I cannot wait to run out at Old Trafford in front of 75,000 fans but before that pre-season is where the hard work starts and I am looking forward to that first training session."

上星期係no7 印左黑色hehe

唔該哂兩位巴打

個幾張相第一眼望落去以為係佢地渡假個間別墅影

未見過咁肉酸既官宣相

背景做乜9

柒撚到

乜鳩野官方相

做咩春

屌你遠睇以為賓迪基

係咪普巴幫佢影 好on9

Lukaku: "Before that (first game at OT) pre-season is where the hard work starts and I am looking forward to that first training session."
Lukaku: "You could see the fight, determination and the spirit in this team during the Europa League final & I want to be a part of that."
Lukaku: "When Manchester United and Jose Mourinho come knocking at the door it is an opportunity of a lifetime." #mulive
Lukaku: "I would like to start by thanking Everton and the fans for the last four wonderful seasons." #mulive

柒係我曼傳統

唉，張相樣衰就是撚但啦，簽唔到人你影個ali 咁靚都無用

Mourinho: "Romelu is a natural fit for Manchester United. He is a big personality and a big player." #mulive
Mourinho: "It is only natural that he wants to develop his career at the biggest club. He will be a great addition to the group." #mulive

官方相

差個7號 呀， 屌你木仔快d 簽個7號比我印

賓迪基黎既屌你

仲柒過車段片

我覺得似LBJ

有無人覺得朗隊係為左我地曼聯先去愛記，愛記肯放LKK某情度上因為朗隊加盟。朗隊嘅商業價值係好高，佢其實大可以去中國美國搵銀

做乜野事

屌你咩相呢架

吹奏完未呀

今年官宣相轉左style？

仲衰撚過 winning 果 D 官宣片段

下季一定勁多人買愛記我朗囉

d相係咪普巴影架屌

仲要有兩張專登斜影但睇落勁fail 啲光又p到好柒好似去球會影個啲p圖相咁

9成係妹妹影

屌那媽啲相好撚柒呀

D動作都似，你想像下d post加埋普巴個頭，一定係佢教

十成 阿妹影

諗起個畫面 笑撚到我停唔到

同一間別墅

利物浦口音真係好難跟
利申ue 拎u

爭張dab

摩狗咪撚買藥膏呀屌你

Manchester United are planning a move to beat Chelsea into another transfer deal with a move for Tiemoue Bakayoko.

HO SEE HO SEE

盧卡古踢左4年拖肥 之前又西布朗又車仔
踢左咁多年而家先23歲

追住車仔打 摩佬幾記仇

傷膝青年唔好買

狙擊車狗D target

隔離話有膝傷

好撚似LBJ

今日我生日，木仔可唔可以搞掂幾個done deal 做生日禮物

真係讓路比朗隊先官宣

屌 好似真係佢地別墅黎

膝傷固然買唔過
另外條友根本吹大左

啲車迷幾好笑
Lkk一早講咗決定咗下季去向 根本唔係截糊
依家話截bakayoko就喺度屌曼係賤種
前果幾年幾單車截曼糊嘅唔撚提

頂
半夜笑到肚都痛埋
咁核突都係第一次見

柏圖 27

曼聯=熱火，車仔=騎士

屌你係咪影相佬無隨隊去美國

有D似

肥西終於走

睇黎LKK都係比呀妹撚個咋黎

睇ig 個video
個背景都係key 上去？

我覺得係

攝影師:普巴

明明真係細細個都聽過盧卡古
安德列治妖人架嘛 成日以為佢都27-8
岩岩睇返先得果23

LKK數據根本就勁

同朗隊一樣早熟型男人

笑撚左

Lukaku to MUTV: 'I wanted my agent and my former club to make the deal happen before pre-season so I could get to know the players.

Lukaku on Pogba influence: 'Paul played a big role... he's my neighbour so he'd explain how things were going on a daily basis.' #mufc

可能我睇佢個樣以為27-8 sor以貌取了人

PUAL應該日日去煩鳩佢

True blue

藥膏有傷仲未做手術喎

係咪想黎曼搵介紹醫伊巴個個醫呀?

官方係咪未公佈冰佬幾多號？
我見官網條上機片 佢個Adidas袋上面印左2號

未簽齊人又未清人

Lukaku: "I said to my Mum "I think I'll play there (Old Trafford) one day." #mulive [mutv]
True red

Lukaku: "Last season when Pogba signed for Manchester United, to have witnessed that, it really triggered something in my brain."

True blue

LUKAKU又可以歐超盃射失12碼了

好撚橫好大隻

查看更多

好想進入睇多d

聽日去印件朗尼先😞

Lukaku on Pogba friendship: "It's all natural. He is the fire, I am the water. You see when I need to wake up, I tell you when to calm down"

gay撚到

去訓練了

BTK黎

有冇互射左3次?

件全黑好正

Lukaku has chosen 9.

Measure of Ibra's enduring personality/influence: "I asked his permission for 9. Want to thank him for allowing me."

永遠懷念朗隊

見到撚羊會唔會一見鐘情

盧卡古真係好樣衰

咪見到我啦咁
成日比仔搞唔係咁過引

好撚大隻

比人引左上酒店

Lukaku: "Strikers play with number 9. It's a nice number and I asked the permission of Zlatan Ibrahimovic."

told u not 10

快撚啲

魔佬麻煩訓練一下盧卡古d first touch

屌你老味食屎啦 貼張床把撚呀

馬仔

冇人想知阿屌你老母

同普巴69

又話唔理人

好想要埋達仔呀佢打落一格都得架work rate又高

點解我地好似賣人賣極都冇錢收咁

得 lkk 同福好似唔係好夠

屌你咩
Sad緊先黎放圖

達仔打左都得

下個俾件占屎黎

用哂啲錢？

如果咁講伊巴轉10

ibra 而家都唔係曼聯球員
10 乜鬼呀

打打下邊爐搽藥膏

咁佢返黎點算

著99囉

你我哈哈笑

所以其實應該唔洗再諗ibra
10 號james

最理想係james10 morata7

姐係伊巴仲有決策權LOL

GK輪換
LA Galaxy: De Gea/Pereira 45
Salt Lake City: Pereira/Romero 45
City: De Gea/Romero 45

james黎咪比件10號佢
唔黎咪比pogba, 6號就比新防中
7號留空佢啦

第一場對LA冇LKK

如果伊巴同LKK加埋爆炸係禁區一定好好睇

加埋連加特既傅中

咪變左人地扔界外球

橫掂都無波到, 伊巴LKK爆炸搵埋人地龍門開枱

RVP個時咪屌過爆炸成日係禁區塞住哂個位阻住佢

因為肥西follow咗拖肥twitter, 宜家畀拖肥洗撚咗我版

達仔過黎著14號啦 7號留比電話佬 分分鐘比左派利是

廢lin 10號啦 新核

Training片，好大舊

新特蘭10號?

Blind>lkk

同隊咪冇事囉

你唔想知，我想知

球員真係好正可以用興趣當職業

welcome LBJ

其他野唔太想知
剩係俾相+包膠就得

#SquawkaScout: Look at our Newest Red! Romelu Lukaku 🔴⚪️

12 left-footed goals ⚽️
7 right-footed goals ⚽️
6 headed goals ⚽️

下個會係邊個呢

好似傳緊巴卡約高
不過我想要法賓奴

買埋巴卡約高車仔會點

藥膏唔係話傷左咩

唔要藥膏啦
邊爐好似好d

睇左LKK d 訪問
佢英文好好
同埋睇得出佢真係好開心

真係好好J 呀

想要220多啲

又睇到

iceman 我認真地唔覺得佢有LKK 咁開心
LKK 直頭feel 到佢係high 緊
有d 似上年Pogba

不過iceman 一舉一動都唔覺佢興奮

都有名你叫啦
iceman心入面扯哂旗都唔會俾你知

係就最好啦
兩個都扯到恆一恆
呢鋪佢地有排玩

好記得之前有班19000話咩睇得出c朗係賤種過得唔開心

普巴同LKK兩個都係9upper

仲有人話ddg係曼過得好唔開心

冰佬冬季傾好哂，隔左咁耐有咩好興奮

好撚想快d睇普巴同盧卡古兩件大黑鳩強姦對面隊

Link?

當年真係冇諗過費sir last match 5:5 hat trick 既LKK 4年後會入魔

有人買左james, 車就會易左買morata
否則一定綁住一齊賣

用接近兩億去買中鋒
仲有防中位未買
買冰佬又用左三千幾萬
咁要埋達仔甚至James既話，咪要三億埋單

James
Bakayoko
Persic
暫時得返依3個係傳緊, fabinho已經冇左聲氣

唏啊唏啊唏， 盧卡古破大巴😎

諗諗下其實好多重磅轉會都係一直好少傳，係落實前先突然黎料

邊間教會呀

而家bakayoko最大機會去轟，話唔定係真matic
matic係轟冇練波

但bakayoko好似話knee injury可能要做手術冇得出兩至三個月，車果邊好似仲50/50緊，我曼隨時又hijack

咁人地過唔到medical，我地都唔會過到啦
真係買黎擺3個月咩

話時話拜仁個Sanches唔係減價拋售咩？
點解成個轉會市場都無人問津咁

而家話只係借

無知一問 盧卡古幾時轉左三間

lkk d英文估唔到咁好
口音仲好聽

下個topic？

隻腳d肌肉

James拜仁出手

安菜落蹄好飲有份雪佢喎

第一季去到係正選
肥賓施丹先開始雪

早

喺英國都有五年

暗渡陳倉姐

你就話仲有lacazatte j
我地冇架啦啦

而家到我地希望morata留隊了
mon轟po激到佢地扎扎跳

成個賓迪基咁

拿拿臨簽perisic先啦 已經冇乜選擇

好睇係做隊友，邊個mark佢都係地獄

"First match, Romero doesn't play, we play David [De Gea] 45 [minutes], the kid [Pereira] 45, and second match, David doesn't play, the kid plays 45 and Romero 45 and third match against Man City, Joel doesn't play and David and Romero [will] play 45," he told MUTV.

United previously reported that Mourinho had said "Romelu" would not face the Galaxy, but later confirmed the coach had said "Romero."

Welcome Romelu Lukaku aka biggest boots EVER 👀😅🔴 Manchester United

盲完封佢囉

會唔會簽埋morata着10號

水乳交融

幾多號鞋

打右翼？

morning

曼個更衣室應該幾fd ,成班後生仔再加幾個大哥

iceman好cool
lukaku就好似pogba

iceman無fd又無踢過英超, 點high法🤓

物以類聚
後衛cool啲好

DLLM

成個人空哂

肯定冇ching你尋晚屌條痴女咁high啦

又唔過兩招黎

傷膝買唔過呀

其實麥包皮留隊既話
皇馬似點都會死留莫奶 唔講賓周馬一個打4線咩

J morata係咪痴撚左線
人地就係要正選先走

點解係咩post都見到你
仲食咁多女

我J James ok？

我係咩po出現過🤡

Lkk 小腿又黑又粗又硬

睇下hehe fb

唔了 以後唔會見佢
太咸濕

呢啲粗重嘢等我黎啦

人地嗲多你幾次咪又係上，扮咩

某會員點睇？

佢上去覆ching ng sick ball

強勁氣流incoming

木仔激將法引尻車仔買藥膏

咸濕又唔岩

baka 黎到實做文員

普巴都高大 但拍埋去好瘦 平時打英超又唔覺

拉舒 switch好冇玩？

好玩

普巴已經叫比上年大隻左, 拍埋去變瘦撚

咪撚理條仆街晒命

Feel到佢太多經驗, 搵老婆不了

買到阿古

下季可以 睇足 60 場防反鳥

佢玩 Mario Kart ？

Yes 雞黎

其實 lkk 係咪掛住 渡假肥左啊屌
呢次pk了
一定唔會fit 得去邊

垃圾會員拍埋去變左小學生咁
lukaku fifa strength 係咪97？

自己雞頭走去嫌人地係雞

好大隻
米9睇落都咁橫

Bullying🙈

你一直都bully緊我地

普巴同LKK分別拍落hehe同廢lin度 成個巨人咁

facebook條片
佢勁撚大粒

由靚仔聯變左黑腸聯

Manchester is BLACK !

有黑木呢句, LKK拎硬英超金靴

很黑 很亮 很柔

Lkk,pogba,拉舒福,垃圾Lin,baily,華西,文沙都成大半隊係黑腸

今年都係簽左一白一黑姐...

請珍惜英國白腸Luke shaw

Baka藥膏 伏到仆街
留返比車啦

數漏左雞頭

臘腸吓嘩

靴仔真係好可愛

Jones成日勁頹個樣

尋晚屌西屌天光

perisic同james一齊黎啦
既然屎波唔走，後防都夠人，咁tuanzebe可以踢防中，
橫掂摩佬季尾係咁比防中佢踢

而家曼聯白英人好似得番shaw 宗斯兩個？

又遺忘卡膠

Carrick?

妹妹拍埋去變瘦撚

MCTOMINAY

咁shaw要快d踢番起
走左朗隊 冇白英人icon差好遠
卡神都係踢埋今年就走啦應該

肉腸都四五個係正選
唔洗再怕比人屈身型
lkk 華西 妹妹 拜利 個個都跑得撞得
仲有件防中
fabinho/bakayoko/matic都硬到仆街

2月既傷 而家都未做手術 痴撚線

tuanzebe個sense好 用波淡定
開發黎做防中有得諗

踢返起都唔會變icon啦講真

係囉 shaw其實都有英人通病 又唔檢點 又鳩食

Chelsea reluctant to sell Nemanja Matic to Man Utd even with Tiemoue Bakayoko deal close [Express]

買Fabino

發邊爐同巴加藥膏 D 波冇睇過

可否介紹下 ？

絕對好過mensah先啦
tuanzebe又夠快，再練大隻d就得

點會唔得
正統英人
高大靚仔
唔通踢後防就唔做得icon咩
佢踢番起，谷都谷俾佢做呀

冇信心佢可以到evra既水平，baines都難

點樣先可以曬到LKK咁黑?

肥西。。 。

膝有事真係咪買， 強如肥哨 , 費托一樣傷到一沉不起

抬下價姐, 最後買fabinho啦

evra 最強時係世界第一呀，勁過a cole

望就望比車狗買到，做完手術起馬1月先操番起，重要唔知得番幾多成功力

有無睇動物傳心條片

話俾班傻閪聽 係膠龜 仲要撐 果度 笑撚到我腸痛

都唔係既，之前vidal 好似膝傷都踢得返

事實入波少又唔係隊長, 係幾難做icon既⋯
後衛黎講泰利都叫隊長兼成日頭鎚入波先做到icon
Cahill已經做唔到泰利果種icon效果
左閘唔轉型踢翼, 或者無番一兩招入球板斧, 多數都自然被忽視⋯

食西瓜,炸雞
打玩具波

加卡級數廢咁多 點同 JT 比較

食西瓜,炸雞
打玩具

拎起之後呆左個樣真係

個on9直頭hang左機

諗緊點兜

其實膠龜都有靈性架, 有d枉死左既龜魂附係上面姐

佢無斷腳既話一定上左一線

所以被忽視

高大

個屎忽就大

成年都上磅唔修身

一線梳

原本期望James Wilson，可惜好似都係上唔到

斷腳係一件事，但佢有冇努力過係另一回事，
仲係咁鬼肥，摩佬都話佢，仲要雪佢，咁姐係佢自己問題啦

mon 完利車post , 見我地買完LKK 依家驚到瀨屎，係咁話唔同拖肥做生意

搶左人個目標真係正

拖肥會同猁狗做生意既咩?

肥個排真係同肥西咁 又留埋一樣鬚 踢兩個朗隊

下年Lkk每 入一球就好似用條J 拍落車狗塊面咁

係轉會post 見到拖肥話買btk , 利狗立即話buy back 唔賣比拖肥

入轟波之後鏟草

對拖肥就到我地畀人用J拍面

話時話，拖肥咁買法都好，當年鏝放勁多高質貨出黎，可惜我地同市無得買，到拖肥清貨就爽

賣左lkk拖肥真係差件前鋒, 買btk不如搶小豆啦

入轟波簡直係射到成面係

唔好啦，我唔想比人射呀

講真, 如果朗隊入到波既又唔介意, 都想佢好既
如果入完加多兩滴眼淚就perfect

拖肥肯拎20M 買豬腦個陣真係完美

最好係我地大炒，最後隊長入番粒完場

見到上面成地精, 就知lkk今季表現

就快水浸

執波仔就有份

我認J 左Lkk 好耐， 6月比較達仔同Lkk 時堅定不移支持Lkk

洗左105M 唔J 下唔得啦

前面走左ibra Rooney 入得 Lukaku
唔J住

希望買perisic可以平少少

直線盤球
Btw有冇d例子係好後生就玻璃但之後小傷

好想Daddy買返小豆 點解傳都唔傳下

曼區會然慘俾師傅拍片嘲諷

小豆肯黎做後備咩?

嚴禁欺凌

摩佬用慣3個前鋒，無可否認摩佬係小輪換，再入多個真係有個可能坐足50週

隻手呀

rvp, robben 算唔算

好想Daddy買返Bebe 點解傳都唔傳下

洛一招都成日傷

如果可以最好簽多個老野，做第三前鋒，羅難迪唔錯，係咪去史雲生？

好想Daddy買返Obertan 點解傳都唔傳下

唔想小豆變左敵人 轉會都唔好返英超
最仆街都係v92 賣走小豆

等eba到時踢半季，馬仔又可以踢下前鋒

講真，依家強隊無一隊岩小豆， 隊隊都打單箭，小豆一定要人開路先踢得到

望就咁望，不過件9號無左

好想Daddy買返普斯邦 點解傳都唔傳下

James Rodriguez is close to sign for Bayern Munich. [AS]

好想Daddy買返tosic 點解傳都唔傳下

當lkk= ibra, 白lin=健康rojo
駛咁多錢目前都係圍持上季水平
簽埋邊爐 morata james 1winger 我就j啦

無得j啦

eba應該唔至在啦比得LKK，最多都係簽到季尾，都唔會再有下季
不過就預左下季入多個前鋒就真，或者真係griezmann

買多四件

係咪即係代表 曼城 真係俾 80M 買出齊土

我地10號空左，姐係多數比pogba，6號比新中場

Lkk 開路，基沙文打後一格後上，諗起都正， 雖然用mata 都做到類似野

唔好呀，比佢買埋山狗真係唔夠打呀

仆街V92賣走Bebe

最少要一防中 一快翼

10號同7號嚟緊呢季應該都無人著，兩件號碼都著到變神，太大壓力

mata唔夠快同埋下年都30，都係後備居多，
griezmann踢輔鋒好J好多

10號梗係比pogba啦，最有料係佢著，
7號留空佢啦，依然想出年griezmann黎著

仲踢緊波

我諗pogba 應該敢著ge... 最想占士著

james難d啦拜仁想要，同佩狗做business而家難過登天

曼聯收購國米飛翼比列錫的交易終於有進展了。來自《獨立報》的消息稱，曼聯決定在價格談判上做出讓步，滿足國米的要價，盡快完成這筆交易。如果一切順利，比列錫將成為繼連迪路夫和盧卡古後，曼聯今夏的第三筆簽約。

曼聯對比列錫有興趣已經不是秘密了。不過此前雙方一致無法在轉會費問題上達成一致，曼聯願意給出3500萬鎊的報價，而國米咬定4500萬鎊（約5000萬歐）的報價不肯鬆口，談判陷入僵局。

來自《獨立報》的最新消息稱，曼聯已經決定作出讓步，滿足國米的要價促成交易達成。預計交易下週就可以完成，而轉會費以及附加條款的總額會在4500萬鎊-5000萬鎊之間。

比列錫本人已經回到國米開始季前備戰，英國媒體稱他會和國米進行最後的攤牌，促成交易達成。國米教練史巴列堤說:「我會和每個隊員都聊聊。我需要比列錫，但我們需要明白他的想法，如果他的想法是‘我想離開’，我肯定不會因此開心，但我們會看看之後的情況。」

好撚想見番曼聯入番潛力幻幻番黎培養⋯
最近既得shaw 馬仔

屌 癡撚線
比double入dembele唔好

其實宜家最適個曼聯個10號位真係得基士文

算啦入左LKK之後佢入咩都冇所謂 最緊要夠快同餵到波上去
加上perisic又係夠快同勤力識斬波，岩晒摩佬胃口

剛以7,500萬鎊轉會費加盟曼聯的盧卡古，新球季將會穿上9號球衣為紅魔出賽，「新魔獸」更坦言，他決定穿9號之前是問准了今夏約滿不獲曼聯續約的瑞典球星伊巴謙莫域。

原本大家預期盧卡古會穿朗尼重返愛華頓後懸空的10號球衣，但這名24歲比利時國腳卻選了伊巴的9號。伊巴去年夏天以自由身加盟曼聯後，獲得了原本屬於安東尼馬迪爾的9號球衣，各項賽事為球隊射入了28球，但4月在歐霸盃膝傷令他提早收咧最終並不獲紅魔續約。

盧卡古不諱言︰「我一向詢問我媽媽穿甚麼號碼，我曾經穿10號，因為我媽媽的生日是10月10日，那是一年中的第10個月，所以我穿10號比賽。我要求穿9號因為我是一名前鋒，前鋒都穿9號比賽，這是一個很好的號碼，而我已問准了伊巴謙莫域，我要為他准許我穿這號碼而感謝他。」

比列錫夠直接 夠快 有d技術
岩摩佬用

佢本來都唔係10號 一直都係7號仔

Manchester United passed up the opportunity to move for Alexandre Lacazette before landing Romelu Lukaku, according to The Guardian.

Having decided against making a move for the Lyon striker, the France international ended up completing a £46 million transfer to Arsenal.

唔知LKK係識做人定係PR做得好
感覺上而家成隊曼好快樂足球

普巴&frds 西語系&frds 大英撚系

唔好搞分黨分派就好

英撚系最撚弱
冇左朗隊佢地成班都係啲唔知有冇得出既人

最好係
普巴踢意假中中都可以場場開無雙咁殺入禁區

無法想像下年會有25仔

自己係fifa 買啦
根本唔會有正選
佢就算而家黎 都唔會有正選
咁做乜想買返佢？
佢走既原因 你唔會唔知掛？

感覺Lacazette 會係另一個基奧特

隔離轟隻沙皮狗連集訓都唔返, 擺明落面

問過我未

有無人覺得佢轉9 號個理由好格硬黎
即將有新人黎著10 號就講啦

邊爐 藥膏 馬迪 買唔到嘅話
試下renato sanches啦
想有個人可以全場鳩跑
價位應該35-40m都得

干地呢次真係做錯步驟
未入貨就反面先
而家真頭痕

Aggger

妹妹bookmark咗10號啦

你肯接受轉number 未？

佢踢唔到防中
佢踢膠跑位
我地已經有連

Martial-11

人地玩69
10 比james 啦

阿妹如果轉number
真係

再踢得咁撚柒 11號都冇得你著呀

唔出奇 無攻中黎就佢架啦
轉個number又食一筆波衫🤤

其實係呂布要10

就算再唔妥都唔會開口, 做領隊無轉會權話唔到事真係慘

曼班球員全部都係傻鳩黎嘅
成班嘻嘻哈哈

呂布做龍有冇得諗？

阿狗化

比摩佬咁賣法幻幻 仲唔嚇到轟高層立即收番買賣權

好事黎既 至少場上都可以融合得黎

呢個英超隊中最岩踢利同熱，唔打迫搶佢功力得番5成

摩佬都冇買賣權

你憑咩

應該係話 佢有得比意見 但決定既係個黑人

一放手 kdb lkk salah 全部賣撚曬。入貨差唔多有一半都係水貨

曼聯同花順

佢有呀, 二次入主轟前第一個開既條件就係全權負責球員買賣
定你講曼?

最後變左lin著10號

6-普巴
7-連加特
8-馬達
9-lkk
10-占士

kdb轟高層勸摩佬三思 lkk就勸佢set buy back
全部唔撚聽照放

撚唔撚知醜呀垃圾

買隻識走位既翼啦

當羊死架

Agger.更衣室成班戇鳩仔無人搞事,,有錢賺班主又WFC你

新特蘭7號都得既, 唔同花都砌到條蛇架喇

面皮厚撚過 689

厚到

成班咁高人工 當你我哈哈笑

廢撚到

29次keypass,隊友把握好啲已經30助攻了

shot on target 108%

轉左踢閘唔會上番黎架喇

#MUFC have spent £587m since Sir Alex Ferguson retired

That's more than they spent in the 27 years he was in charge

咁而家個價貴左好多
Rio 30m已經係當時紀錄, 鄰居買舊石都要50m

LUKAKU 有問伊巴, 無問馬仔, 一陣又玻璃心

冰島式團體慶祝

諗諗下上季普巴肯黎踢歐霸真係好感動

舊石仲要係垃圾黎

認同，今季應該買埋一個翼鋒就收工

摩連奴話仲爭個黑鳩剷泥車防中

拆曬成部車，依家轟都大獲，無前鋒，後防個新人又係文員底

Chelsea EXCLUSIVE: Diego Costa ready to turn Stamford Bridge career around | Football | Sport

佢同hehe 真曼到不得了

未來呢pair 中場夾得好會好恐怖

希望拿拿聲打邊爐
到時睇下摩納哥仲放唔放baka

baka 放硬啦， 做完大手術都唔知踢唔踢得起

仲要係皇巴都有意買佢
佢reject 過黎
你話可能價唔夠高
但球員意願先係最緊要

阿妹同福仔真係幾勁，加埋古真係

其實想冰佬著15

如果伊巴復出，拍住LKK，應該好好J 全英超都無一隊mark到

曼聯係咪踢國冠盃？
點解viutv 免費一場都無既？

逼害我曼

有無上去回應下

在回歸愛華頓之後，朗尼在接受採訪時表示在9個月前他就知道自己的曼聯生涯快要結束了。

朗尼説：“當時真的是令人很失望的時刻，最困難的事情就是當球隊拿到聯賽盃以及歐霸盃時，你並不覺得你自己配得上奪冠，因為你沒有一直參與到比賽中。”

“你自然而然也會感到不高興，因為你贏得了冠軍，但是你沒有激情慶祝。如果你沒比賽的話，這真的讓人很失望。踢比賽的球員們要進行一天兩次的恢復訓練，而坐在板凳上以及沒有在陣容中的球員則要一起訓練。所以，你會覺得自己沒有和一線隊一起訓練。”

“大約是在去年11月的時候，我就知道(我會離開了)，我在1月份的時候和摩連奴談過話，我想要看看他的選擇是什麼，他總是説他想要我留下來並且幫助球隊一直持續到賽季結束。”

“我也做到了那一點，我在他讓我出場的比賽裏幫助球隊，但是，我知道我必須為自己的職業生涯而向前邁進了。這是一個悲傷的時刻，因為我在曼聯效力了13年，但是，我也必須考慮自己的職業生涯了。”

“上賽季我開始的時候還不錯，我在與屈福特的客場聯賽時踢得很糟糕，摩連奴讓我以10號位球員的身份首發，伊巴謙莫域在我身前。但隨後他稍微改變了一下體系，替補登場的球員表現得不錯。”

“那是他的決定，我尊重他的決定。我理解教練必須做出決定，但是，我同樣也要為我的職業生涯做出決定。”

朗尼收到過中超以及美國大聯盟的豐厚報價，但是他決心要回歸愛華頓。

朗尼説：“我收到過更豐厚的報價，但是，我做出了一個基於參基比賽的決定，我想要去某個展現出了抱負的地方比賽。”

“我知道回歸愛華頓要比去別的俱樂部面臨更大的壓力，但是，我已經為挑戰做好了準備。”

“人們有權做出選擇，我尊重別人的想法，當然，我會有不同的説法。這裏是很適合我的球隊，我知道我必須證明自己，對我而言，這會是一個挑戰，也會有很大的壓力。但是，我在整個職業生涯裏充滿了壓力和挑戰。”

在被問及自己的狀態是否有所下滑時，朗尼説：“在過去的一個賽季裏當然是這樣的，因為我需要比賽。我知道當我比賽的時候，我就處於自己的最佳狀態。每個人都不一樣，我和許多缺席了兩天訓練的球員一起練習，然後他們會在正式比賽的前一天訓練，因為這對他們的身體更好，我知道我需要繼續訓練並且一直比賽，那時候你也會激發出最棒的我。”

有無連加特既球王片

Atletico Madrid are trying to hijack Manchester United’s move for Fabinho, according to @English_AS : ble.ac/2uKe9WR

仆街

坐半年唔踢波？

借返比摩納哥

一直重播決賽入波片段

唔係借都唔得咩

借返比monaco 係唔得架
因為你未註冊既人係唔可以外借

咩app？

邊爐著開2號？
iceman 著15啦

其實而家有lkk就可以幫電話佬開路
電話佬快d黎啦屌

所以睇到我一頭霧水
咁即係買左, 但唔註冊住

冰佬2號機會高
邊爐似13

Btw 啲media 傳lkk 係first prioity in list
但明明電話佬先係

馬仔ig po相告別朗隊張相仲係著住9號
其實曼嘅11咪仲好過9

咪同疤個turan 一樣

認真 曼聯9號真係冇咩特別

電話佬可能係簽到lkk先會諗既對象
我地陣中本身冇開路先鋒 一定要簽左件大黑腸先可以發揮電話佬既長處
本來可能deal左lkk就到電話 咁就未必會買派利是 當基沙文係半輔半翼咁用
但家陣一個禁令打亂晒個plan

佢真係玻璃心既代表
可以影響足年幾都未接受

咁如果比左錢,但一月先轉會又得唔得

11號係傳統翼既波衫
佢咁鐘情9號其實係咪可以解釋做佢好想打前鋒

愈踢愈衰
唔係因為私事就因為個number

Monaco 唔會比佢1月走啦

仲有呢半年係monaco傷左入邊個數
下體會無咁蠢掛

再係咁下年真係走得

9號波衫連續四季唔同人著

原來大家都係傳心師

大笑左

我得22歲咋仆街
俾時間我進化啦

你唔退化已經要還神

佢自己個品牌好似係martial9

心態決定境界

由你講出口真係好冇說服力

而家係摩佬想唔想等 rashford打翼又好過你

am9 anthony martial
好自戀不過我鍾意

Ivan Perisic to #Mufc Done. #InterMilan Deal Announced Soon! €50mil + €5mil add ons.

屌你老母真心貴

以為自己入錯即討

呢隻野都要咁貴
on9 木狗

鼠王芬你唔係轟迷咩乜

是撚但啦
希望佢配合到戰術就算

唔撚係下嘛 ...

source?

話就話 大哨講過 福仔239踢法似我

但上季好多時見到佢硬爆 無乜假身 腳法 扭波

都咪話唔擔心佢唔爆得好多年

Cls

5000萬

Independent

冇source唔信

44M pound
雖然應該夾LKK好好用

盤球最好最快一定係馬仔 下季鞭到你地班傳心師仆街

Barcelona is looking for an extra midfielder. Verratti PSG seems unachievable with an asking price of 100 million euros and also the alternative Parejo from Valencia is currently priced at 60 million euros for the Catalan club.

It's a tweet from the popular "barca stuff" which then everything set in motion: "If Valencia does not want to leave the price for Parejo bags Barcelona starts negotiations with Manchester United for Fellaini, Mundo Deportivo reports."

比佢咁爆法 去到25 26歲就收皮啦
不如慢慢用好過

是撚旦啦幾錢又唔洗我比
木仔講左咁耐價先一野轟落去姐
仲唔full team夾唔切 拿拿林買完搞返防中位

係我唔拘

拖舟唔會去疤狗

拖丹
反拖既重有咩講？

我驚你口唔夠大 阿希幫手train train

福仔既意識好過馬仔好多
二十歲黎講係好成熟

姐係唔洗理

係咪有咩5會？

仆街啦你

原來你地仲未分到我同mickey

馬仔第一季 sharp過 福仔十倍啦下話

你進化左架啦一早

進定退講清楚好喎

記得以前 連加特有個朵係前 英撚小白

屌佢老母係咪用屎fuck睇波

曼聯任命沙班基亞為U23 領隊

六十一歲的沙班基亞是一位經驗豐富的教練，他曾任蘇格蘭的U21 領隊、也曾在2002 至2005 年間擔任曼聯的預備隊教練。他最重要的職位是在2009 年擔任新特蘭的主帥。

他說：「我對重返曼聯感到十分高興。這是一個令人感到刺激的時機，因為曼聯剛剛改革了青訓系統的結構，換上了新的教練和管理隊伍。而我認為這是一份充滿挑戰的工作，因為曼聯的青訓一向是世界首屈一指的，我亦希望能夠繼續以前瞻的思維帶領這隊青訓。」

曼聯青訓學院總監畢特表示：「沙班基亞有著豐富的經驗，而他過往提拔年輕新秀的成績更是有目共睹。最重要的是他熟悉曼聯上下的運作。我相信他的經驗和知識可以協助年輕球員打入一隊，這是曼聯最為重要的傳統。總括而言，我十分高興沙班基亞能回來擔任著重要的職位，而我們也會繼續努力發展青訓。」

做乜抄佢個名
咁再之前叫咩

仆街啦 邊撚個講架

放左3日假 係時候返公司做狗

一個屈尾十好似當年簽rvp 咁簽山狗就好睇

都係扮工姐

電叻話要 80野喎

買國米條友都咁貴
即刻覺得山狗80m 好撚平

當年 阿sir應該同雲仔講左仲有一年就退休
想拎多次冠軍

Agger

抵屌

下個topic 派得利士未

派利是個價低過€35m 就good deal

無可能咁平啦

橫掂都諗住87M 買基沙文，買唔成拎80m 買山狗著7號好過啦

咁撚老成50m 踢兩三季就玩完

Man Utd expected to sign at least two more players after Romelu Lukaku deal - report[express]

咁我寧願留到一月或者下年買基仔

要啦

35m euro都比多囉屌
諗下mk幾錢買番黎？

好似阿媽係女人咁
係人都知既野黎

算啦 記者都要搵食嘅 冇新聞出俾人炒架

成日9推爆速但比人食晒身位 起步都未起就收皮 成熟？
睇埋歐霸決賽幾次有空位推波都食晒屎咁 食位又差
成熟係邊

都係廿歲姐
叫佢私底下向伊巴取經啦

成日講靚唔靚仔真係好撚on9
成班港女睇波咁款

有預感J仔+福+Lin會為曼聯打造一個新皇朝

最區好多管家婆架屌

當初牙朗著7號咪又係mk公仔麵頭+爆牙look

1001

黑人黎講，ok lah

拐下拐下好型

卡辛去咗 維羅納

好似手腳唔協調咁

Who

打你老母造咩 大陸仔

卡斯辛奴？

1

2

1234